帶狗狗出街有咩地方好去?

養狗又有揸車通常去邊多呢? 有冇d 咩室外餐廳可比狗入?

邊區

冇邊區呀, 揸車最好多位泊d 既地方

西貢 大埔 貝沙測 完